屌，我唔撚係想溝你呀

成日有好多自po身材好好嘅女仔喺ig 呃ike
留cm/direct你 講返幾句讚你嘅說話就對號入座

跟手就block埋 扮上菜話要人地respect你
真喺屌咗出聲 唔好睇到自己咁高啦好冇

就算你有波有蘿 冇feel 我都唔會想溝你呀
省啲啦 好唔好？

清d dm好變態?

收撚皮啦屌你老母

唔想溝人pm人做乜

做狗公咪認囉 係要搞到咁撚肉酸

利申返 個女仔同我係frd

佢出咗個ig story話啲frd話佢好肥
我循例覆佢 有肉地嘅女仔都有市場

結果佢block咗我

normal talk

你話人有肥地已經係死罪 笑死

狗公溝唔到人又要扮唔溝人

言下之意，全世界嘅男人都係狗公？！

我唔溝人 唔代表人地唔會pm我先？

啲皮曬完就冇啦 要唔要搽返保濕？

溝不到的女是

笑咗 佢啲frd話佢肥

我話 “有肉地都有市場” 可以等同 “肥”

得啦得啦繼續兜啦垃圾

我未dry到要溝女先

冇女都可以好自在

唔想就係唔想

點解可以講到有女就一定要溝？

林鄭：係我唔要個劍橋學位

得啦得啦 全世界嘅男人都狗公

感情台又可以扯去講政治 真係西飛利

唔好拉晒全部男人落水啦 好撚肉酸

我就真係唔會無啦啦dm d ig女

似啦

#321797申請pm功能

申請到未 不過你申請完都係周圍pm d絲打但係又唔係想溝人

利申 又俾你人格謀殺 笑撚左笑撚埋右
係邊個一開始講“唔想溝人 pm人做乜”
唔溝人就話係狗公係垃圾
溝到出嚟呻又俾你話係渣男

家陣服侍你啲女權撚好唔掂wor

唔通我係gay又同你講咩
有女我就要溝 咁我咪好唔得閒？
佢pm我問我點睇 我覆佢又俾你話唔岩？！

依家我覆佢 “有肉地都有市場”
原來係等同話佢肥 咁我冇嘢好講

原來扯完政治 再扯返啲舊post講
咁我真係好想知 有幾多絲打俾我pm過
而我又唔知得你知

model answer “唔係吖，你睇落好瘦呀，邊個話你肥”

越作越多野
頭post又話你dm d扮上菜既女人

之後又話係fd又話人地主動問你
扮上菜又主動問你就唔會郁d就block你啦傻仔

我女權撚？笑左平時我屌到呢度d港女仆街

佢無誤會你想媾佢 只係嬲你話佢有肉地
你咁都get錯 少年

ching , 人地block你

係因為你講真話

人地只接受圍爐取暖既人

樓主直接po記錄，收質疑你嘅人皮

一係你自己收自己皮

咁清白你咪貼個pm紀錄出黎睇下囉 唔敢？

屌，唔撚係想溝你阿

淨係想扑你

ching 好有創意

真 對方剩係想聽句 你都唔肥

多謝提醒，依家先知

D女出story係想人答：你咁瘦都話你肥？
你就讚人有肉地

Cap對話紀錄黎睇下lor
聽落似你想flirt人 但啲女唔受

知名會員-濛（被起底）

咁係因為你話佢肥啊

個po有陣酸味

懷疑block 7你個女仔都有上連登

要讚cm就夠 pm人我都覺係想溝人囉

留cm/dm讚人本身就係想奶人啦
樓主溝唔到比人屌就發脾四 垃圾到

無謂啦
明嘅自然會明
唔明嘅 就算攞返啲記錄出嚟 都仲會搵到位入你

何況呢到係連登
佢地吵架吵得開心咪由佢地囉

其實好多男仔（毒撚）都係咁，溝唔到人
下一秒就會數臭人 明明上一秒仲想溝佢

你個人係咪同你個名一樣咁毒？

毒撚好恐怖

佢點會敢貼頭post都唔係講緊話人肥
佢見俾人圍屌先兜姐

多謝ching 提醒
依家先知佢好出名

我唔想溝你只想屌你

d女只可以自己話自己肥架咋

變態留言？

哎喲喲 唔敢貼

巴打做狗公唔怕認喎

因為答案錯咗

你衰在講漏咗句 “你都唔係好肥啫”

咪啫係肥咯

哦

作得太大唔敢貼紀錄又扮受害者啦屌你老母
好心你唔好影衰男人啦

正常都唔會無啦啦dm 人喇 除非熟人或者對人有興趣姐 btw 人地問你你覆人就唔會block 你喇

抵俾人block

+1

你咁都唔知自己死症係乜清你應該冇女朋友

比女溝咪唔係狗公

佢唔想做有肉地既市場啊

我睇啲cm睇得好開心 真係好有創意

如果我係個個女仔
我會覺得即係你都覺我係有肉地
即係等於話我肥
佢block你嘅原因應該唔係以為你想溝佢
係因為你話佢有肉地之後佢惱羞

雪兒

咁小事都打咁大段文隔住個mon 都feel到你朕毒撚除 d女應該一早想block柒你

得啦 繼續拿沙啦

dm 就係溝？連登毒撚真可怕

係呀 單身都有好處

Dm女仔frd有咩問題

不過樓主仲話人肥就真係on9咗啲

女人可以話自己肥
但你唔可以話女人肥

講到多此一舉 清都算表表姐

咁就有第一個 希望呢個post會名流清史
幫幫手斷哂我啲異性緣 咁我就唔洗咁煩

ching 你突破盲腸啦

你點知係因為人地誤會左你想溝佢而block你
定你pm發過去條j細到睇唔到而block你

咁麻煩樓主自貼個樣 等大家幫下你

以為講緊伍公子嗰單嘢

伍公子條厹
話唔係上屋企, 只係上studio
你明明就住喺個studio
反過嚟屈鳩人地

個post有聲

自post已完

呢d叫frd？

Pin呢個

一陣po咗 上面又會有人話“毒撚都有女埋身”

講真話會好易單身！

我pin你啦 ching

玻璃心左啲喎，咁都做到friend

話女人肥=嗌黑人力架

依家叫unfrd

Diu
無圖

撐你呀 你話你特登PM人就屌硬你
DM佢覆你再回 佢就BLOCK你
咁真係條女諗撚多左囉
臭雞黎

到底係你pm佢先定佢pm你先 諗清楚未

原本想撐你 但原來佢block得無錯

normal talk: 你真係好正我可唔可以約你出嚟，我會比幸福你，我成日都J你㗎，幻想緊我同你喺5星級酒店張大床上面，由前戲互相試探，到高潮位嗰時，我雙手揉搓着你的白滑巨乳，我吹唔到落去

百貨應百客

ching係咪講故台啲朋友
寫得咁好文筆嘅

How much

無啦啦dm人 仲扮聖人

猴子偷咗 冇計

你唔似狗公
你只係in the spectrum

我諗d 女block 你唔一定係因為你狗公，
而可能係因為覺得你好撚痴線佢覺得驚

係佢本身有pm我 問我點睇 我都有覆佢
但有日佢出po話個frd笑佢肥 冇人要
我就覆咗佢“有肉地都有市場”

結果就俾人block咗
然後佢ig profile就打咗句“respect”

男人老狗 好心啦 你可以覆人有肉地 你覺得自己好撚有愛心 但人地唔撚受係人地ge事 人地block鳩你未必淨係因為你個句野 老老竇竇 如果靚仔覆佢同一句 個結果已經可以好唔同 溝唔到女其實好少事 唔洗係度屌曬鬼 虛心受教啦

我睇完ching你個cm 學咗好多嘢

未聽過fd 會因為咁樣而block 人
除左你地根本唔fd
如果根本唔fd 你落得咁既下場都好合理

你應該話：「其實你都唔肥 我覺得你幾正」
睇下佢會點

首先要話佢好瘦

有無諗過只係你當人係frd, 所以人地咪覺得好odd

真係冇諗太多嘢

FD極有限

我意思係唔係媾唔媾佢，而係你覺得你同佢熟到可以咁講野，但佢唔覺，佢覺得你好odd 唔係講緊媾女，朋友都有分好多級

係女都係比要人屌 , 高級雞比有錢人屌 ， 普通貨色 靚仔就得，

我諗我知你係邊個
唔洗咁自卑喎，放膽去追啦

只可以話識錯frd

但我連你邊個都唔知
冇自卑過，冇想溝女，純粹想做絕緣體

咁你斷正啦，就算條女200磅你都要講：傻啦！你點會肥啊

如果你咁講，我都信你唔係想溝人既

放對話出嚟啦

係咪Hi be fd?
正常fd點會咁就block
無對話圖 我唔信

毒撚媾唔到女
最鍾意講自己冇諗過去溝女同埋想做浪子
利申講過

呢個唔認同wo, 有時無聊搵野做 都會周圍留言wo, 得閒串下人開心嫁wo

會唔會係咁
如果樓主真係想溝 應該係氹佢先岩wo
唔係笑9佢

伍大師 : 屌， 唔撚係想食你呀

This?

ching ho ball
三唔識七pm人真係好撚狗公 比人識穿左又要扮唔在乎

知唔知個讚字點解

可以唔洗做愛 幾好 養生

唔好咁啦 點兜呀

咁真係抵你死

如果樓主冇講大話嘅話
friend開見到story pm兩句好正常啫
咁都話人狗公

所以話d女人真係好煩
成日話自己肥
答唔係又話真係好肥
答係呀要減就玻璃心
成日講d反話出黎要人氹

笑撚死 俾錯正評樓主啦 原來係樓主唔撚識講野話鳩人肥

啲女以為自己係上菜，同你傾兩句就屈人狗公
男仔都照搵黎吹水架啦，唔通個個搞gay

樓豬我撐你啦

成班毒撚連正能量社交都唔識，搵人吹下水就係想溝人，自己無膽去識朋友，就屈哂所有想識下朋友既人就係有企圖，心諗做乜鳩

啱阿，話cm/dm讚人就係想溝人係咩被迫害妄想症？
見到靚話靚就想溝人，見到人大隻話佢大隻係咪想搞gay？

啲毒撚係咪無朋友？溝通兩句就一定要屈人有企圖

如果真係friend既咁當然係個女仔有問題
但如果只係樓主單方面follow人......

Ching好可愛，想屌

多謝你幫我諗埋 做埋我肚入面條蟲

借個位

其實冇諗過溝 如果有追post嘅巴絲
第一個post就係問純友誼
男女之間 唔係得情侶 仲有朋友

如果下下見女識女仔frd就要溝人
咁我真係好忙 好唔得閒

其實係個女仔frd 當初識嘅時候問我拎ig
我好少會主動follow人
就算有request多數係ignore

係 真係好正常

見過有朋友
因為人地覆佢啲frd嘅ig story 冇flirt
結果俾佢啲八婆frd人格謀殺 最後搞到分手

洗唔洗幫你pin埋

我冇咁好福氣

正常都唔會無啦啦dm讚人啦

Ig?

講得岩呀
講錯嘢而被block係抵死咗啲

但如果係學佢話齋 cm/dm讚人就要直指係想溝人
就算我讚明星/轉載acc 你都可以話我係有企圖

咁我真係好忙

搞笑 咁都叫frd

你呢句咪即係confirm佢有肉地囉咪間接話佢肥囉傻鳩 中文拎U?

睇完呢個PO真係覺得男人好撚幼稚
樓主幼稚，但D回應仲幼稚

經一事蔡一智呀嘛

btw你都有份留cm

你點知嘅

屌樓主唔撚敢貼

Ching a0唔識同女相處？我係女都block你啦
間接話人哋肥

咪就係

深潛入老母個閪到

唔想覆你dm就知機自己摺埋啦仲講黎有乜謂
人地已經唔覆你都仲要搵人被block幾正常

「唉覺得自己唔夠人大抽好傷心。」

（DM)「唔好傷心都有人鍾意食芝士腸。」

衰乜自己參透。

A3

你都戇鳩，而家係主動問題，啲女主動溝你咪算你有本事囉，冇人話俾人溝係狗公
而家係你主動去yo人，好人好姐三9唔識7做乜要留言俾人？

樓主:唔係想溝人

老老實實想溝人未大方認撚左佢囉，又要扮撚晒野係咁兜又死撐, 撐足7頁

「點解我咁樣衰」
「我都唔睇樣嘅內在美重要啲」

形容得好貼切

點解唔留COMMENT讚

樓主直腸直肚見靚就讚見醜就踩真男人

笑撚死

係fd既就唔會講句嘢就block你喇
根本得你自己覺得同人係fd

Post啲對話出嚟未知你想點囉，又唔夠膽

完美舉例